616過咗 又打回原型

又繼續批鬥

批你老母